A0最唔鍾意聽到人哋講咩？

你仲後生，大把機會
你唔明㗎啦，拍拖仲煩啦
正正常常點會識唔到？

好啦，其實都講得幾有道理嘅，希望各位a0唔好灰心，來年一定會繼續a0㗎

單身貴族

有女仲煩

正正常常點會冇拖拍

點解我仲係單身
你哋係咪欺凌單身狗

收皮啦，見都啲呻自己單身嘅狗公就火滾

通常啲狗公都會打到好似好慘咁

比人估係咪基

呢個係好忠告

Yes